「香港人」既綜合黃色CALL車 APPS正式上架了

首先多謝一班家長車幫肋我地生活，比工作我地 ，我由9月因為運動認識呢班家長。🙏🏻

其實呢一班家長，佢哋由八月開始去和你塞同義載，有好多都係職業司機，亦都係佢哋投放資金比我地去試，佢哋完全不求回報，冇諗過要攞返任何收入，佢哋好想呢個Apps比到更多手足有做嘢嘅機會。

而且佢哋知道呢個行業有好多嘅弊病，好想去改變呢個行業，所以先更加想做呢一個Apps出嚟。我哋呢個Apps除左出糧比手足同一啲必要開支(例如server同程式維護)之外，所有盈利都喺捐出去幫返手足，我地希望可以幫到香港人，希望可以得到你地支持🙇🏻‍♂️

乘客版：
司機版：

客服Telegram:
客服電話及whatapps：61136122
instagram:
facebook:

另外想知道「校巴」如何使用，可以TG @TomiMe (只用telegram,謝絕電話或whatsapp)

#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可
#香港人加油

幫推，終於有個黃的Apps，有Apps夠晒方便，樓主有心既支持你地可以做大佢，但的士呢一行依家唔係藍就黑，請唔好迫黃的司機貼文宣，如果唔係一定比人搞。

P.s. 捐幾多唔緊要，最緊要幫到多啲手足

樓主又開多咗個post？

支持！
依家登記先！

多謝支持，希望我哋只係開始，就算我哋做唔到都希望將來其他手足可以光復到運輸界
我哋都鼓勵有興趣入行手足可以搵我哋提供意見及介紹，同埋應金主要求，我哋所有收支將會每月公佈㗎！

btw:唔小心開錯台，開多咗次sorry

有架私家車 幫唔幫到手

多謝支持

推

其實真係唔好搞貨van平台啦...

人地call4van真係捱足好多年.... 人地2016年就打「黃色經濟圈」，你地而家其實係食住個勢上，佢地仲未賺錢，呢幾年唔講黃藍都俾gogovan同lalamove恰死.... 你地仲要叉多隻腳... 為乜...

你地想撐咪去幫下佢地手...

我真係好想你地明白

因為法律問題我哋暫時唔敢做私家車（uber）

但你有無做開家長車？

支持支持

非牟利點行得遠
要養到司機 再幫到大家先得

幫推

見到要揀TIPS笑左
平時搵開TG黃的
正常會俾多D
但係而家個感覺係如果我唔話定你知我會俾多
就冇咁快CALL到

HIDE左佢喇個觀感好差

唔係已經有C4V啦咩...?

Downloaded

都係用開85多

推一推, DOWN左了

手足，其實我地一直有認真研究，亦都同過行內好多貨Van司機商量過，當中包括入到/入唔到call4van台的司機。亦都問過好多會call車嘅人嘅意見。

司機：大家車費定價唔同，其實可以各有各做。gogovan平d，但order真係多好多，所以希望兩個黃色台都可以各有各做同做得更好
司機：call4van都唔再收司機,我想上台都上唔到

客人：老實講我成日call 車 ，其實咩台都係同一班司機，提供嘅服務一樣，小數怕長計，就算我好憎gogovan，但車費差太多都冇辦法。

其實我哋絕對明白，但我哋都諗過，我哋做巴絲Go都係想幫返業內手足，相信同call4van理念相同，可以提供多一個平台俾我哋嘅手鐲司機，一定係一件好事。我哋唔會講我哋班家長司機付出有幾多，鬥慘冇意思，我哋真心希望所有黃色台都可以做得更好。

我都明call4van既，所以我都會繼續支持，咁人要有得call的士又唔同既.....

有人做出錢做個apps又係同路人包容多啲啦，經過龍門件事都知再鬥黃落去無意思........

Push

Agger

女子

nonono, 司機一樣會收車費，價錢會同gogovan完全一樣。但司機要比嘅傭金只需要5%（gogovan 10%).
呢5%就係用嚟出糧比後台admin, server錢, 即係Apps嘅維護等等必要開支。
但因為嚟緊六月七月，背後家長已經出咗糧俾我哋，所以呢兩個月隻Apps先做到完全唔收費.
我哋冇銀蛋,可以做嘅就只有咁多!

支持你地唔覺黃色經濟圈入面唔可以有其他平台

支持

無85折 不了

的士而家咁平都要85

多謝寶貴意見，你呢個講法都合理
如果你哋覺得都想關咗佢
我地會係的士個選項到刪除咗貼士呢個功能
不過我都要再徵詢下黃司同大家既意見🙏🏻

call4van 咪黃囉
搞咁撚多野 咪又係爭生意做
香港人 香你老尾啦

選舉唔做初選你就屌人係內鬼
爭生意個陣就識兜係比多個選擇消費者
投票個陣唔見你咁撚講
你想爭生意就公公正正同質素嬴人地
唔好係度扮撚晒野
你唔賺錢 唔理盈利梗係頂撚死人地啦
人地係為做生意架
你就好呀 講到自己好偉大
搞撚亂晒個行圈之後唔洗你負責呀嘛
最好以後成個世界都鬥做爛市
唔好撚賺錢了
理念大晒就最好
為民主係要放棄保障行業生態

講真，其實我哋明白無論司機定乘客都想做八五折。
我地一個的士家長車
以前都唔做八五的
但最後都係屈服
因為真係可以搵多三成錢
做八五折司機都真係會多啲客

但法例一定要跟錶收費
加上我地打正旗號做黃色經濟圈
如果我哋鼓吹左八五折
啲狗一定咬住我哋嘅司機唔放
為咗保障我哋嘅司機，我哋仲考慮中...

咁講call4van 真係幾無競爭力
無黃絲支持死左好奈

多謝你嘅意見

咁有app
都叫方便過tg call黃的既

千祈唔好咁講，其實只係定位唔同。
我哋都留意到CALL4VAN又開始做外賣，會向多元化發展，大家都係努力中。

人哋有咩唔正經？
做生意有人想賺多有人想賺少，賺少又或者唔賺有錯？
最主要就係幫到班司機，我都好想又所有旗支支過山，咁係咪Gogovan有單我都唔接？

申請做車手

最撚柒就係你呢種 敢做唔撚敢認
咁多瓣你唔做 爭食爭到連個logo都抄撚足
扮藍界鳩gogovan票丫嘛笨柒

thank you

歡迎加入

咁你出去同D DESIGNER IT 仔講價啦
點解你唔賺少D?
問下拍電影D明星點解唔賺少D?
ON撚79

點解唔係扣除開支比晒手足， 要捐出去?

612經濟圈既野你識條鐵咩

你call 的我讚同
但call van 就唔好了

唔係鬥黃
如果之後開多幾廿個黃既call車平台咪分薄曬最後又係死
依家van有call4van
的士係黃的台/和你的
搞多個平台唔係問題
但最後就傾清楚先

其實只係差十幾廿蚊，唔坐85折都支持

推呀

唔好搞貨van平台啦

賺得少都屌，賺得多又話人哋人血饅頭，睇你哋幾時屌死晒所有黃店

佢黃咩店呀
佢都唔係做生意
佢唔鳩賺錢喎
我開間餐廳扣晒成本之後做話係黃店叫你地狂食我咪開分店開到手軟?
頂撚死晒其他舖頭啦
依家邊個破壞生態呀? 呀哥
識唔識經濟呀?

請問 , 的士替更司機,日日唔同車 , 何來有牌簿upload ?
註冊都註唔到.....................

的士影的士司機證就可以🙏🏻

咁你唔屌鳩Gogovan先
人哋唔賺錢落去幫手足
係咪影響到你收入
多一個黃色APPS
對我哋司機絕對有幫助
其實你係咪call4Van腦細
係嘅可唔可以比我入你台先
我申請咗好耐啦

This item is not available in your country

咁你日日屌GOGOVAN啦垃圾
日日屌GOGOVAN日日屌政府就好啦
搞乜民主呀
唔賺錢幫你
ON撚79

總係有一班傻西一見到有競爭就衝出黎亂咁吠，call4van做極唔起都係因為呢班亂咬人嘅癲狗。

有幾多call4van司機同時有做埋其他果2個台又唔講

你快D加入啦
當佢呢個爭生意APP做大 做左黃VAN龍頭
佢批死完CALL4VAN 下個就到你呢D淨係諗住呢刻賺快錢無尊嚴既司機

嘩 咁我都好撚勁 幾句野都搞撚死CALL4VAN
如果我搞得死CALL4VAN 我搞得死佢呢個APP 添啦
佢呢個台既司機同時做其他台又點CHECK呀
你話我知?

仲有要upload 架車同車牌,但係我日日唔同車 , 請問係咪除便upload一部就得 ?

對號入座嘅癲狗真係覆佢都廢事

點呀廢柴 敢講唔敢認呀

多謝，我會幫襯call的，想有好耐

但van「絕對」唔用，sor

星火 64616642 推！

人地要比晒612呀 你咪爭生意啦
佢地大台呀
有佢爭無你爭架

註冊成功 , 聽晚開工先入少少錢支持下

抗爭基金即612 ?

所以我贊成黃圈再多幾個Apps
如果第日巴絲go唔幫手足
我就唔用
仲有，我唔介意薄利多銷，點解係等於賺快錢？
要賺快錢我上樓單次次劏多五舊就反而唔係賺快錢？
咪講咁多，你有冇上樓單彈比我？

上次中環碼頭連續車兄弟散水 , 行走路綫已避開晒D要避嘅位 , 如果呢個app 有即時路障資訊提供就更好

仲有 , 要黑色面版 , 夜更對住個白色面版真係會盲

pish

好呀我哋可以考慮吓日頭就用白色，夜晚就用黑色
但我哋需要聽多意見同需要啲時間修改

我哋嘅營收只用於出糧比手足
但頭兩個月已經有家長支付手足人工
所以除了初入台免費外
6月7月都會不會收費
所以唔好入錢俾我哋

抗爭基金我哋會比大家投票決定呀
我哋會再根據大家嘅意見
但現時我哋都暫時係想捐去612
或者立場新聞
因為612現時資金比較短缺

唔緊要，多謝支持

我見有得充值買分,我自已充得唔得 ?

多謝你好有心，但家長都講落咗order，頭兩個月都唔收錢，收咗我哋都係直接捐，不如你直接捐去612，代手足多謝你🙏🏻

On99 多幾個app
呢個世界係靠商業運作起黎
佢依家唔收你中介費或者比其他平台收得少
你梗係狗衝認佢做主人
但呢啲唔賺錢既野就唔會維持得耐
你揸車唔收人錢得唔得？淨係計返油費比你
你唔得
咁點解人地搞個app幫你搵生意就得？

根本佢呢個平台做爛市之後 佢做得大既話根本其他平台無可能做得住
又自由鄧有客又唔收錢仲可以捐埋
點樣多啲app出現？係咪全世界都唔賺錢淨係籌錢捐晒出去？

趁依家好跑多幾更啦
佢真係做大左你地有撚排受

已下載+5粒星星

我會幫襯返call4van同黃的台囉

一樣支持

多謝支持🙏🏻

對住call4van嚟打

我哋慢慢會收集大家嘅意見更新更加多嘅功能

地區嗰度可能要選擇返香港先下載到

撐

支持 已down

down 咗

已download

lm

咁你彈撚開啦

反而想知 市場 26黃台 係有邊幾間

大大力支持

LM push

記得樓主之前已經出過post俾好多巴絲話搶call4van生意

同問

推左先

初頭建議唔好搞白牌車住

的士有冇八五折?

同tg 個黃的台有無關係
Tg果個真心唔差....

呢個CALL的台既的士係咪又唔同和你的/黃的台?
D的士司機已FC左係黃?

自由市場

司機咪冇錢賺？

司機一樣會收車費，價錢會同gogovan完全一樣。但司機要比嘅傭金只需要5%（gogovan 10%).
呢5%就係用嚟出糧比後台admin, server錢, 即係Apps嘅維護等等必要開支。
但因為嚟緊六月七月，背後家長已經出咗糧俾我哋，所以呢兩個月隻Apps先做到完全唔收費.
我哋冇銀蛋,可以做嘅就只有咁多!

的士係咪好似uber咁？ 但收費係$0 靠客自發比貼士？

班狗9成9日日捉 做返u記算啦

down咗先

你cls, 依家我只係收油錢咩？ 就算係，你吹波？
我接寶寶冇錢收又做唔長咩？但我接咗好L多個月喎，你咬我？
鬥黃話黃店做得唔夠多就有，呢期風向嫌黃店太黃？

講真喎，以我所知26最多都係做外賣單，師兄可以睇吓CALL4VAN做外賣有乜攪作

push!!!!

狗衝download

call4van 之前成日比狗放蛇
新聞之前都仲有幾單 應該亦有狗扮司機 唔知係咪咁 唔收司機or d 單唔夠做
一多人少少d 狗一定放蛇
之前玩條禁令成日去唔同黃店玩野玩幾個鐘
你敢搞85折 一定比狗告
問清楚法律意見先好做

收費有無問題
司機點分黃藍 (一定會有狗or 藍絲亂入）一搞到d 客 再比d 分化吹大個風 會變龍門事同 同管理不善
call van d 狗一定放蛇 call 完就話無貨去唔去得
亦會有狗上車引誘d 司機自爆做過d 咩
亦唔好完全踩過界 黃圈係可以競爭 不過唔好去太盡

開之前一定要傾好呢d 唔係一定出事 問清楚律師

已經有C4V，點解都唔聽話，要搞呢啲？
人地14年開始已經投身黃圈，乃始祖也

手足，聽話啦，唔好玩自已人互片好嗎

BTW, 幫我問候伯母呀唔該

多謝你嘅意見🙏🏻我哋會諗清楚保障好司機

上面解釋咗

我明白你地諗乜。。。

Anyway，希望，亦祝福你地可以加油做大佢

求你們記得，記住，c4v係朋友，ggv lala先係敵人

做到同佢哋一樣代替佢
其實價錢真係好大影響

我又真心唔覺得唔可以有其他平台
因為14年有人做咗
所以以後都唔可以有任何人做？
更何況人哋有做黃的APPS

多謝你嘅明白🙏🏻我哋都絕對會堅守呢個信念，絕對會繼續努力

多謝你支持🙏🏻我哋會努力

多謝你支持🙏🏻

自己睇下點平衡啦
要搞得好好睇睇

千祈唔好做 85折，一定俾狗告司機 !

同路人唔會貪小便宜，係藍屍先私利行先

推，支持

同call4van，黃的台嗰邊點搞？
合併定點？
本來咪有黃的台囉

巴絲Go我會support
但你哋一定要做得好好睇睇
同埋上面有ching講得好啱，CALL4VAN 係你哋朋友，ggv llm 先你敵人。
香港人可以做嘅嘢越來越少，所以一定要團結！

呢個絕對係我哋會考慮嘅因素
最主要我哋都係睇司機同大家嘅意見

💪🏻好多謝你
我哋一定會做好俾大家睇
幫到更加多手足
大家都可以一齊監察住我哋
每一個意見我哋絕對會認真對待🙏🏻

左手交右手？

你有冇用過tg call黃的嫁,個bot已經好方便

call 4 VAN唔好咩?

call開黃的
但最近冇次call到焗坐藍
下星期試下用你地先

多多支持

Pish

推！app真係方便好多

Call4Van
元祖TG 黃的

C4V仲要係當年佔中已經挺身而出

不支援

請問手足係咩機型？

推！

黃的台同call4van
你哋同佢哋有冇溝通過
始終市場細

Pixel 3
Vpn轉返香港都唔得

push

以前就call開85的，自從有黃的就冇再call 85.

個人覺得，call得黃的，唔差果廿蚊啦。

仲記得一開始d黃的group唔夠車，我朝早call的士屯門出九龍，人地係青衣揸入黎車我出去。

支持你地堅持唔好出85

多謝你嘅意見🙏🏻我哋會再考慮消楚同聽多啲大家意見

幫推！

黃的app

唔洗再送錢比藍屍的士狗

小心比狗放蛇

你都幾癲 黃大撚晒
連新人加入市場都唔比

個server 唔係好穩定

iphone 8 is not working on this app

加油

load左好耐乜都冇嘅

本身個市場大加入無乜所謂，但本身舊餅已經夠細
仲要鐘個頭埋去，同你𠝹票有乜分別

想支持 但個app都用唔到 想幫襯都唔得

正正子

好似幾好 push

黃台其實好好利用車cam
整個報料熱線
可能救到好多人